如果d士兵打仗前全身麻醉，係咪贏硬？

完全唔驚痛
就算中左幾槍、斷左隻手都完全冇feel
可以話係全方位零死角無弱點
諗落都覺得幾癲

你知咩係全身麻醉呀可？

你意思係無pain sensation?

麻醉左係咪會難郁左？

全身麻醉同昏迷無分別喎

全身麻醉會郁唔到 或至勁啲嘅只係反應慢
是旦一樣都會致死

變戰爭機器 好唔人道

你想講局部麻醉?

不過麻醉左無咁敏感

有機會行唔到 拎唔到野

腳痺既時候都行唔到路喇

屌

全身麻醉要插喉同跟住部呼吸機

會唔會係郁唔到

你個腦麻醉?

啪藥會唔會好d

對家贏硬

你想講high左野下?

以前泰軍會飲酒先去 打仗

全身麻醉左,人都訓左冇知覺啦
點打呀

一直都有用強力止痛藥

弱智仔唔好入學術台啦

全身麻醉

雖然知你講乜 但係一定唔係叫全身麻醉

岩ar, 真正既肉盾ar

唔好意思
我係想講「全身性局部麻醉」

食海洛英 咪唔撚痛囉
食可卡因 就好撚精神好撚好體能

我覺得班狗絕對有食 反正警署大把貨

佢應該想講令個人無曬痛覺神經，soviet union以前好似研究過

樓主小學畢業未

樓豬個腦依家就麻醉左啦

請善用不推文回覆，膠po唔洗推

係唔識自主呼吸

屌我題標題以為講緊幫對家全身麻醉
弱智都識上連登

做乜尻

睇完樓主講都未覺得有問題
再睇你呢句

屌 喺街大笑出聲

喂大佬 俾少少常識好喎

好耐無見呢度有啲咁弱知POST, 有啲懷念以前的連登

戇鳩post 唔推

以為講秦軍

睇完topic笑撚左

Park幾粒徫哥咪喺太子狗屋出面跳跳紮

屌樓主重要野唔加密

一陣比popo知道左，個個吞槍自殺，冇曬知覺，中多幾槍，斷多幾隻手都完全唔驚痛，輸得

樓主天才

全身麻醉要插喉跟機，會冇意識
監測麻醉都會冇咗意識，但有機會做緊手術期間醒返
但行動力要一段時間先恢復
你想點打仗

隻腳比人打斷咗就算冇感覺到痛都行唔到架wor

不推文回覆

拉

全身麻醉講緊係完全睡眠，完全失去活動能力
anesthesia =/= analgesia

無痛覺，陣間踩到口釘一路行一路流血，未打仗已經瓜左

樓豬諗清楚想講咩先

彪析

你真係弱智唔係扮

跟據樓主logic
打仗應該全身避彈衣 咁就唔怕比人用槍射死

屌你地
依d無聊post都推
長大啦

又一個諾貝爾獎

全身點樣局部

全身麻醉完點撚郁

唔怪得可以統一六國

on9 post

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

好硬膠，，食興奮劑先猛

幾有深度

地盤佬果然係弱智

麻醉左個肺就可以大啖大啖呼吸 無限肺活量
示意

屌食緊lunch見到 笑到食唔撚到

我彪

其他唔知道，但你個腦一定係麻醉狀態

先生，你跌左個腦

天才

多謝師兄派膠為大地帶來歡笑

咁撚弱智既post 都上熱門

智將

樓主on9無極限

pull

我知你想靠藥物
[member]你可以上網查下咩係狂戰士蘑菇/member]

一開post以為假膠
睇到呢句確認真係弱智

佢想大家ff打杖

摺被 紮馬練返尼架

Um...?

美國間唔中都會有黑人啪左野
全身都唔怕痛係條街度發癲
警察開電槍射都可以徒手猛返出黎
防禦力 100
撐個超人咁
不過藥效過左之後會痛到仆街
始終都係受左傷
純粹係當時唔覺

有腎上腺素呢樣野
生效期間被子彈打唔痛
效用過左痛到仆街

就黎笑撚死我

小學畢業未

哈哈哈哈哈哈哈哈

原來2樓真係好重要

係呀，一定贏硬架，不過係對方贏硬
全身麻醉未出戰已經訓哂，你仲想點？

有一集動畫係講呢樣，好似係虐殺器官

bill gor又撚狗

唔係會訓教架咩…

原來唔係扮架喎 係真係弱智

對家全身麻醉嘅 我覺得真係無得輸
純切斷痛覺疲勞 短期係有助提升戰鬥力嘅 起碼上彈可能仲可以移動 有機會反擊 但係實際行軍好易虛脫而死或受傷不知失救而死

你標童定個腦比人麻醉左

你不如直接講消除全身痛覺算啦

燎原火

乜你唔知咩？啲畜龍依家全部全身麻醉晒先出動，所以咪咁勇囉

利伸已fc，一手料唔好問點黎

你可以攞諾貝爾獎了

打nerve block呀

知識好重要

無感覺點控制肌肉

食必理痛咪得

會全部訓晒係到 對面贏硬

學到嘢

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好撚on9

用念力打仗

笑左

笑死 就算俾你冇痛覺 發現唔到自己受傷嘅話無端端死咗都唔知咩事

我以為樓主有咩力量可以麻醉對家

訓撚著咗

樓豬識意念控制？

Ching你係咪衝岀嚟派膠架

一開始我都當表達問題

後面就笑撚死我

你個腦真係麻醉咗喇

你快少少去驗腦

笑撚左

笑撚到我仆街啦大佬彪

樓豬可能啱啱麻醉完就出post

見到真係笑出聲

插住喉贏到d咩

知唔知咩叫全身麻醉？

我做過手術要全身麻醉，一落麻醉藥，醫生數3聲瞇眼，到我聽到醫生叫我名開眼已經做完，仆街連腦思考都冇呀，空白期諗起都恐怖

好耐冇睇過膠post

參考下 伊藤計画 既 虐殺器官

訓醒未 ching？

Pull

何以戰？ (長文)

太陽能電筒？

燎原火都唔係天下無敵

想點？？

麻醉左你點郁。。

好心彪哥你咪再柒落去

呢個post有返啲6月前連登既水準
笑一笑輕鬆下 再繼續打主線

屌你老尾全身麻醉都訓撚咗啦
你就真係癲啦

係條街笑左出黎

麻醉還麻醉，死還死
係兩件事嚟ok？

無痛覺都好大問題 受左傷唔知會拎到自己更傷

樓主用全身麻醉咗嘅士兵去揼死對家丫？

我彪中馬中到short咗

二戰德軍咪話左比你知，一個月打爆法國，丹麥4個鐘

唔知有冇記錯

好似係用冰毒

推

全身麻醉左個人仲點郁 打飛機都打唔到啦師兄

好似係，食完打足40幾個鐘仗都唔累，食左幾槍都仲有戰鬥能力

覺得係學術台開post前 要做一份智力測試卷 pass左先準開post

乜撚

無錯對家贏硬

不推文回覆

咁中國一定贏..生化武器

笑咗

切走感覺神經仲快

多謝樓豬好耐冇咁開心過

笑到仆街

咁都有得笑

樓豬個腦係咪麻醉左

又捉到多個弱智

樓主，真係四肢發達，頭腦……
好撚7呀

以為你想諗辦法令對方全身麻醉

樓主小兒麻痹?

打腎上腺素合理啲吧

請善用起底功能 不推文回覆 封鎖用戶 上一頁

好有六月前膠post感覺
btw不推文

樓豬你噏乜9

本來仲忍到 睇到呢句真係水都噴埋

屌 我喺巴士笑到仆街

彪哥你都係返嚟馬po啦

Jm9

屌笑撚到我癲

點解咁都上到熱門

😂😂😂

笑咗一開始以為你想講對家士兵全身麻醉

樓主係咪麻醉左個腦

點解呢個post會上到熱門

真係笑撚到癲 究竟要幾鳩先諗到

麻醉完硬就一定
贏唔贏就唔知

樓豬智商應該10都冇

你係咪講緊吸完毒先打仗

屌你地咩，推到上熱門

樓豬個腦俾人麻醉左？

要食藥，high的無咁驚

哇！好勁呀！
樓主可唔可以出多啲post點醒一下世人！

可惜唔夠logan 駁嘴高級

樓豬全身局部性腦部智障

全身性局部麻醉

想像力豐富

興奮劑就有機會，麻醉

此po已完啊屌

唔係局部性全身麻醉咩

開完垃圾po未？

樓主係咪腦部麻醉咗？

你個腦係咪麻醉咗

你個腦局部麻醉？

表達出哂事

樓主個腦麻醉咗

笑撚到扯蝦

大佬彪你都係番去賭馬啦

你有冇麻醉過?
剝牙打麻醉都已經feel唔到自己半邊面同埋做緊咩，飲水都飲唔到

全身搽滿local anaesthetic cream?

單人合照？

樓主個腦麻醉未散

又多一個bic c post

On9仔

樓主點解你咁醒既，點解美國佬諗唔到

神第二個獨生子

好明顯樓主個腦都麻醉緊

都係嘅..對家贏硬..

係！不過係對家贏硬

呢個好好笑

長袖背心d fd?

我都係